莫乃光同另外五位議員去信3M施壓要求保障市民！

#莫乃光：不久前有網民向我表示關注警察被指向3M公司及其分銷商查取其貼紙產品銷售資料，顯然針對各區連儂牆及其參與者，我和專業議政的議員們一起向3M香港公司書面查詢，並要求他們不應在沒有足夠法律理據(例如法庭搜查令)下向警方提供資料。我們將繼續關注3M公司的回應，希望他們能夠繼續為香港人提供我們表達自由的支援和方便。

Dennis Kwok 郭榮鏗 Kenneth Leung 梁繼昌 Ip Kin Yuen 葉建源 Joseph Lee 李國麟 邵家臻 Charles Mok 莫乃光

推